大家唔好再鬧支持警察濫暴嘅人啦！

都知大家見到啲cm好嬲
但對佢地鬧粗口鬧口號洩憤之餘仲可以點 就算想感化佢地好多時你發現佢地完全冇思考
呢個時候梗係同佢地做朋友啦
默默follow佢地ig, add佢地instagram
齊齊做鬼 laughing gor

貼個新聞先
「香港示威者都該槍決」 中國女子澳洲亂PO文遭解雇

嗰啲永世留係大陸嘅五毛就招呼都費事
但一邊叫支持香港警察 一邊想移民去外國 去外資公司做嗰啲啊 身為網友 梗係send email 同佢地間外資公司傾下
喂佢唔認同法治喎 佢鬧人曱甴 比其他人知道咗 你間公司咪誠信破產

傳送門：@hongkongpoliceforce

大量五毛

柒到喊 啲大陸五毛傻傻地 po曬自己相 讀邊間學校 比邊間公司請

開post個ac好鬼

你有咩病? 你唔去睇下最多人個po, 啲template, timeline 邊個整?

我認個標題係on9咗啲

突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機
入面所有資料, links, 中英文都係我自己一個打同整理

好心你躝返出去做其他有意義geh 野啦